(求教)(有圖)呢隻係咩蟲

頭先見到間房地下有粒黑色珠，
以為係自己嗰啲耳環甩咗出嚟，
點知睇睇下粒豬識自己郁
一手撳咗落去，軟綿綿
有冇巴絲可以話俾我聽呢隻係咩蟲

我將佢180度反轉先見到有腳，
佢表面真係光滑到好似一粒珠咁
利申:我張床係木造，希望唔關事

唔係bed bug / 白蟻就少事啦

件衫甩咗粒鈕

軟綿綿㗎喎
好後悔用手撳死咗佢

飄蟲？

飛行服務隊

深啡色，遠睇似黑色
應該唔係飄蟲

精蟲

唔係應該變青蛙咩

下世小心啲啦

期望有你相伴

正苦既生物無人機樓豬快啲走

煙甲蟲？

Btw等我幫你奶返乾淨隻手

粒釘嚟

入起隻蟲寄俾你

軟綿綿嘅釘
有腳嘅釘
巴打你黎自邊個時空？

煙草甲？

禮賓府，林鄭月娥收

好似係叫獨角仙

金甲蟲 一隻可以賣到20k usd
不過死咗冇咁值錢 樓豬可以去Carousell放咗佢

頭先認真睇咗好耐煙甲蟲嘅相，
煙甲蟲呈橢圓形，我殺呢呢隻係圓形，
同埋我間房冇嘢食唔多似
Btw你嘅好意我心領

平平地廿蚊港紙益你啦

瓢蟲
不過應該再大隻啲
似蝨嗰類？

撳落去冇血㗎喎，佢一啲漿都冇爆出黎，
唔好嚇我啦

咁係佢未吸啫，好似係

煙甲蟲

check下有無咩發咗霉

個圓形殻應該係瓢蟲黎 瓢蟲有好多唔同pattern/色架

有，樓主耳仔

你仆街了

bed bug 你大獲了

捉夠一碟落拎去炸 睇波食

個心即刻定哂

樓豬鼻屎好大粒

我耳仔冇問題

邊忽似。。。。

下次捽大粒啲放係鼻翼扮佳仔

點解

羅氏藥蟲

似係葉甲科
得個肚認唔到邊款

ladybird

背冇紋，純啡色

Brown ladybug 上google check

早知執咗佢黎養，成蟲好似幾得意

一隻蟲死夠一千次下世就可以做中國人

似煙甲蟲
樓主是咪收埋啲報紙丫煙仔丫喺床下底

有無養動物?

有好多紙袋算唔算

冇

仲有紙盒

緊係養啦 我都養緊

Gold Experience

嘩好撚嘔

成隻美洲大蠊咁

快啲搬
依隻野好邪

典解牙

rip

禾吾想死住牙

好得意

Jojo粒鈕？

黃金版lady bug
樓主有冇精靈球喺身？

連登變了 咁耐都冇
下世小心啲

好似係包住成堆仔果隻
之前見過 成粒波咁 又係軟林林
之前查過係包住佢d仔 本身隻野係細細粒
唔記得叫乜名
比我放左出街 冇整死佢

臭屁蟲

執返粒lin啦

Khapra beetle??

係唔係樓主粒lin跌咗出嚟 , 正路唔會軟林林又白又滑㗎喎

一早有

呢隻蟲啡色㗎喎ching

咁耐都冇人講係蜱蟲
吸血架